Westbrook CLS

Westbrook創造瘋狂之夜！繼承神獸紀錄的忍者龜。
🏀單場達到20分20籃板20助攻門檻
🏀51年來的第一人

-

今晚的Russell Westbrook沒有極限，與湖人之戰全場貢獻20分20籃板21助攻外帶3抄截，這令他成為NBA歷史時隔51年後，又一位超級巨星能夠單場寫下『三個20+』的怪物表現，而上一位就是『上古神獸』Wilt Chamberlain，他在51年前曾拿下22分25籃板與21助攻的驚人演出。

-

我一直在講Westbrook不是一個完美的球員，但他絕對是在場上最拚最燃燒小宇宙的一名戰士，擁有能量最強、鬥志最悍、最不討喜的敵人標籤。

今天與湖人第一節的比賽，Westbrook就運籌帷幄替隊友傳出許多好球，也替雷霆率先開出優勢，不得不說，Westbrook他的全面性對於球隊真的太重要。

-

且恐怖的是，Westbrook即將要連續三個賽季『平均大三元』，默默地，這賽季他也寫下了31場大三元表現，然而這已經讓球迷習以為常，這就是最驚人的地方。

雖然本季大三元帶來的團隊勝率沒有過去兩年高，但31場比賽裡替球隊拿下21勝10敗也是相當出色的成績，代表Westbrook越全能發揮，雷霆贏面就是水漲船高。

3樣數據都岩岩好20，係助攻多1個
擺明刷數據

最尾嗰個rebound都係嘅. 但係真係唔係個個想做就做到.

所以吹佢唔漲

一個控衛搶到5個進攻板算係勁喇，多過人全隊

一個後衛20個籃板或者20個助攻都難啦，更何況20個籃板+20個助攻

好中意雷霆 因為佢帶領成隊都打得好有火

然後playoff 1st round exit

好撚勁，搶五個進攻板，體能唔野小

KD肯留低，佢地兩個可唔可以帶到雷有勇咁既高度？

Harden都係到既話 雷可唔可以去到Jordan公牛既高度

今年黑8勇 就好睇

或者咁睇，一個中鋒得分助攻雙20已經上頭條，一個後衛得分籃板雙20，直情係史詩級表演，佢今場一個做哂

如果以宜家打法黎講 25杜都算 基石同韋小寶同場十個波都唔夠分喇

對湖人